想quit sf degree入hkcc

而加sf year1 好想努力博番入八大 但係quit左就會曬咗一年時間同學費 會唔會好on9

tran ugc
好過做最低賤嘅後門狗

唔會，如果屋企負擔得起

Tran到咩？好似好難tran, 要爆gpa! 就算tran到都只係city/bu/poly

樓豬本身都唔係有料嗰堆

好驚quit完入左hkcc又入唔返番ugc 最後兩頭唔到岸 雖然連燈個個都話好易 但唔知係咪真係咁易上返去

咪聽佢地尻講，cgpa3.5先叫入場，自問唔得就放棄喇，不如努力讀埋佢，參加多d比賽，汁令cv

含大？

係

含左撚先可以入hkcc

樓主，你要問下自己有冇信心同決心

同埋你甘唔甘心就咁讀4年sf就算

有答案嘅話，就放心去啦

利申 雙修一年，最後正門入8大

HKCC肯努力就得啦
交咗嘅學費係sunk cost, 交咗就交咗, 冇得攞返
仲有, 唔考慮retake DSE?

Asso睇落去易過dse上返去
同埋對考dse冇乜信心 上年得17分

我覺得你可以quit SF
retake一下DSE (quit SF你都冇嘢做,好得閒)
唔得就報HKCC (ASSO啲嘢肯努力就OK)
仲有, 你想報HKCC咩program

應該會報bba

你有信心上三大就一早入咗牙蘇啦
如果想搏八大又驚仆街就sf最好
sf個個唔讀書 輕鬆靚grade
樹中既話就咪諗咁多啦

retake17升20分
vs
asso過3.5

time/$ cost
自己睇路

就算易讀 個mean拉到咁撚高 包你升撚到？ 你聽佢地鳩up

你係有心既
而家sf都可以刷靚個gpa佢喇
Grad左報返個三大master洗底已經有張靚沙紙

點計都好過你而家quit U降格去讀asso
仲要唔知升唔升得返ugc

讀完兩年恒管去返八大year 3
有野随便問

我想問cgpa過3.5難唔難？基本上日日冇嘢做會走去溫書 唯一不穩定因素係group project

其實都啱 係驚sf degree搵唔到工 同埋報master好似要使好多錢

除非好專業既field,如果唔係SF同三大既分別無你想像中咁大
唔係講笑，好多非專科三大仔出返黎其實都係打份垃圾工

Master貴唔貴就見人見志
不過你咁樣quit degree又報asso再dup多年都應該講緊俾多六位數既學費喇應該
仲有入唔返就得個吉
仲有time cost呢

Tran左咩科? 幾多GPA?